【幫手反起底】父母搵仔女group嘅admin

#突發 #求幫手 最近幾日有個 tg group 以父母搵仔女嘅名義不停發放義士嘅相片同起佢哋底，最無恥嘅係，佢哋連一位透露有意輕生嘅女仔都唔放過，務求要逼死義士

頭先佢哋其中一位 admin 似乎將內部信息send錯落group，幾分鐘之後已經delete咗，好彩我哋cap定圖。

睇佢哋行文用字似乎有啲似紀律部隊。我哋懇請各各位連登仔一齊集思廣益，務求將呢班禽獸起底，一網打盡

推

推！！

[7/7活動]第三條戰線正式啟動

我無野講， 呢個好重要既戰線
將呢班仆街仔逐個認真

咁都指名I記
好難唔係

另外無記係...？

Push!!!

我無野講

無間佢

push